知名時事台會員突破警犬封鎖，大帽山建立港獨革命據點

警犬封路,仲有咩方法可以上到大帽山

革命第一夫人咁凍重著短褲

有條叻勁